[A/I] Fantasy Life Online (4) 新手即送800石

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A:
職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

有用連結

新手攻略

新手攻略2

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

冇人開

去淘個首抽返黎唔想刷

覆番你先 左手邊有個制㩒 可以轉職

新post留名

5星 魔法使 + 5星 鍊金 + 5星弓武 + 5星釣竿武
5星 傭兵 + 5星 鍛治 + 5星 鍛治武
5星 王國兵士 + 5星 採

係咪盾牌果個？
禁入去㨂唔到其他職

未打完自膠
以上3個邊個最好

1
唔洗諗

1一定係最好
唔洗諗

好似有睇頭 但係無4,5星武器同採集 開唔開好

1真係開得

成日見
冇武係差D

咁算了 垃圾

明白
唔該哂

知點整啦
唔該晒

依種我會拎去第2步
狗衝去打2章拎400石抽多1次
但西左4-5個

武器同人同樣重要，無5星都要4星，戰鬥系要有一把，採集系最少有兩把，製造都最好最少有兩把，各位俾心機刷

利申 : 乜春都無，打到第4章好無助

打去第2章要幾耐 幾粒鐘就好似唔化算

就好似我下晝個隻咁...
5*法+5*專武
5*鍛武, 5*煮武

已西

好似ko左第1章, 個神像就lv2, 個任務有200石
加埋其他野都應該有400石

咁試下先

你地入唔入到 我入唔到GAME

速解咩都唔理
冇人叫你有礦就挖

武器仲要刷到咁岩用真係好難
整個鍊金同料理武真係喊出黎

總結去8591整個理想號係最好

個個都唔斬樹 搞到拎唔到粒星

lm

努力升lv先

我一入場就衝去斬咗先，驚斬唔切

我好似刷到比人BAN撚左 手機4G連到 WIFI同電腦出90011

咩料

另外提供一個賺錢的方式：
去 布店 賣 鐵針 ：鐵條x1 + 絲線x1
成本50，販售1132(極成功) / 每20秒
獲得經驗值830

可以刷錢
岩岩起左真係有

諗極都諗唔明點用5*杖個技能回SP.....
究竟點出武器技

22抽中哂人.唔中武係咪唔開好...

話左唔好用
講完

有冇4星武
有就開吧

出到啦HIHI
佢有箭咀個陣 = 出唔到
回乜鬼野SP
用51SP回得3, playing me?

每5秒緩回3sp, total 5次, 加埋15sp
食藥仲好wo好似?

刷返幾百萬

除左呢個, 仲有咩無其他方法賺錢

等2日佢會更新

兩把五星武
但得一隻五星魔 開唔開得
兩把武都係劍

5050睇你
可以主角用1把

真係比人BAM撚左IP 改左粒字又入番

CODE: 90011 = BAM IP 刷首抽睇路

採集都好緊要
只可以講有D黑

刷到被人BAM IP咁激?

7開刷左8粒鐘

好彩我係刷下停下

玩左幾日 都幾個職50LV左右 可以講下心得

1. 首抽要咩好

哩隻Game 呢 所有人物武器都分三大類
戰鬥 生產 採集

其實首抽呢 真係唔洗咁執著
我覺得一把5星戰鬥武器就可以開
因為你協力剩係可以帶主角+一隻人物
而且好多時另一隻人物係用唔到 剩係用主角多

咁武器黎講我覺得 弓=光大劍 > 火大劍 > 水單手劍 > 木杖
杖除非配到5星法師 再唔係都冇乜用
因為5星杖係地屬性加成 但主角法師既賣點係可以不斷換唔同屬性打怪

只於戰鬥系角色
法師就係最好 因為可以群補 相信後面難打既活動會有一定重要性
其他就分別不大 都係輸出角色

至於生產系 我覺得一樣係武器比人物重要
因為要過升格試練係唔可以帶其他人物 剩係可以用主角
如果冇五星武器 最後一個試練我估人物要50LV + 4星武器16LV先夠打
因為五星武器對應番3,4星既裝備會有額外加成
鐵匠: 單手劍 大劍 盾 鎬 鎚 廚具
裁縫: 防具
木匠: 杖 弓 斧頭 釣竿 鋸
鍊金: 鍊金瓶 藥 道具
廚師: 野食

而裁縫同針就我覺得最重要 因為武器全部有得抽
但防具要自己整

咁最後就採集 有就錦上添花啦 冇就都唔洗太強求 四星勉強都夠用

2. 點先可以整武器裝備

首先要有對應既設施
在要轉左一次相應既職業 (你剩係有果個職業既人物係唔得 一定要轉一次職拎執照先)
而生產系 過完第二次試練
就可以突破裝備等級上限
過完第三試練就可以附加裝備特殊能力

而全部職業過完第二試練可以用大招
隱藏試練會有一把4星武器 (不過你過得隱藏試練應該都用唔到佢)

你刷得好勁？

嘩痴線老 btw ban 你合情合理

有冇消息做唔做到5星裝?

依家冇 遲早會有

等睇幾個月後有6*抽

裁縫同針就我覺得最重要 <<即係首抽都好應該抽隻5星裁縫配4星武?

最好就五星針

咁岩依家玩緊果個號有

有無一齊打狼

製作系要用勁多料
巴打你點升到咁快

必須推

你咁講完搞到我想再刷個號

宜家剛玩個號係5星法師,弓手 4星武

製作係要升基本上用最多三階料
出野外採幾轉就夠

原本諗往過幾日等大家刷先先同大家講

你上面個reply有首抽推介
5*弓武/5*光劍

我嫌光劍有D慢
成日白白食王招

睇到了但我怕無錢,宜家都仲係好驚唔知點玩好

5星弓武 ,5星廚,5星砍木 <<有呢個
但你地講d料係點得黎嫁?

遠射+攻速高真係正好多

點解有時出任可以中間轉職有時又唔得
有無得睇幾時可以轉

自由探索, 主線得
職業任入關個d好似唔轉得

明白,唔該哂
同埋我想問我斬樹釣魚之前轉番對應採集職會唔會勁D?
定係唔洗成日轉黎轉去能力有繼承

玩到部iphone X 好熱

裁縫<<<一直做專任同找材料做上去就得?
係既話等我刷首抽

有材料真係唔出城就狂升
係材料就要出去摸

真係得

唔好
刷戰職

搵咗街場打
4個3X lv磨隻狼

唔記得制造系整緊野個陣點儲必殺條bar....

木工其實係用黎做乜

大工先岩

我明
依D中王係可能打4星裝
遲下勁D可能係打5星裝

舊圖西左
依個先岩

應該開邊個好？

1. 5星法師+5星法杖+5星大工武+5星鍛治武
2. 5星火劍角+5星鍛治角+5星挖掘角
3. 5星火劍角+5星火劍x2
4. 5星弓+5星釣魚武

1/3
bh 睇你

家私掛

巴打如果唔要可唔以送一個帳比我 刷左三日得個桔 好想開局

一定係1

木工整杖弓武器同道具，升lv有加成

20抽 刷得一把5星錘
開唔開得

鐵匠就整劍咁解?

再刷
有一隻5星人真係好過得把武

整劍整盾
仲有鎚仔果類工具

原來咁分 以為鐵匠一腳踢全武

你問上面D bro送account好過啦

係唔係有人打狼

好似可以玩落去? 打到第2章抽多隻5星木工 同埋5星挖錘比主角用

巴打鐵針係咪要自己整

得一隻5星光傭同一把5星火大劍開唔開好 其他垃圾

做黨主席不是夢

武器抽返黎係咪最高4星?

發達大計
不過我個布店未升級, 收購得2種貨
d店舖每升1級會有多2個商品會收購貴d

抽 = 5*

遊戲入面有冇組隊功能?? 每次同朋友協力每打完一場都要邀請好麻煩

有冇得拆屋 唔知轉職會送一間 依家有兩間一樣既屋係到

收埋佢

右下

？

係咩野黎?
我地想完佐一場討伐再開D朋友可以自己搵到房
唔駛一個個邀

係咪全世界同一日都係高收同一隻貨

右上角，手帳

入去，右有得開group，最多20人

睇下係咪你要既

少少似 但果個好似係通訊版
唔係開game邀人玩
不過唔該晒你先

有冇人玩家具發圍？

有冇巴打知點save個帳？

4星同5星好似分別唔大

你想發幾大圍,唔買裝自己做 無缺錢而家6萬幾

5星法c 加5星釣人
定
5星法c加5星木工武

開唔開呢個號好?(但得把坦劍,其他角全部無4星武(唔對職 )

布店係咪轉左高收D野
見到高收緊原材料

咁都唔開

試多10抽

繼續首抽online

咁都仲要諗
連登仔要求真係高

我見你地又話要有武器先得唉
另外個2個係
人物5星廚,5星砍木 武器5星弓
人物5星法師,弓手 武器4星武
都刷左半日

唔要比我 唔想再係首抽地獄

早d入game玩好過啦

咁3,4星武有無得同npc買?

刷到咁辛苦為乜
有個唔錯嘅就開波玩下
可能玩兩個鐘又唔想玩呢

3星有 4星無

我lunch 個陣問完ke 同呢度,個個都叫我刷

跟住我見到8月頭好似有新職即係覺得自己傻仔左
我係驚無武器個號會無力打上去

入game慢慢升 自己都做到

要轉手機
右?

唔係話唔刷 但3隻角都幾好仲有把武器
算好靚啦 其實可以開
如果唔肯定咪全部號再打埋第1章再多一次十抽 再決定

多謝你地回我 我唔知佢新池係分開定點,可能到時勁伏
宜家有d 路數

d地圖大王會唔會太勁

我就覺得早玩早享受 快d入去隻game望下岩唔岩自己算啦 佢真係太多野要玩

第一關火嗰隻成80lv
間中經過鐘意打醒佢然後走佬

打0 即走

好彩聽大家講用把5星弓打到最尾 玩過弓真係番唔到轉頭

想問主角升戰鬥職學到啲技之類會唔會影響其他同類角色嘅技能

好似唔會

勁過龍王，我話既

60lvl都難打，打80齊裝打死

無用過龍王 都係用技打35協力狼都可以打到千幾

如果係咁講 假設我已經有某啲5星戰鬥角
咁主角其實係唔係揀個有5星武器嘅戰職練住先就ok
冇乜實質影響

我個人覺得係

想問一問，如果有30金30銀30銅代幣，應該換斗篷定2個15/15/15代幣嘅好？

303030 聽人講

303030， 討伐長

金色唔知點先有

抽到5星採掘師+廚師武同釣魚武
但係一樣巴哈話勁既角色/戰鬥角色都冇 應該唔應該開？

Thx

入房打王 點知去到見唔到隻王 以為未出 去左玩swtich 淨係見到隊友不斷出招
但我個畫面根本冇怪 點知比個日本仔叫我郁同埋唔打就走 先知道原來隻王出左 我中ug睇唔到

打啲難啲嘅關，大約係40up推薦嘅關

唔怪得 得仲一路刷狼

點樣邦定個ACC?

再刷
起碼一隻戰鬥5星
加一把5星武以上再考慮

(我自己當時就訂兩隻5星加一把有用嘅武或者兩把武加一隻戰鬥5星就開)

個個人要求都唔同
但有戰鬥角色加5星打武係玩得爽啲嘅

己經玩緊5星冰劍坦,加女劍,法師,鍛治
儲完氣轉死怪好爽

火劍加專武噴火都好爽

個人覺得最後嗰個嘅第一關刷金幾好打

一齊打？

升生產真係好悶

cooking mama有無得全自動? 唔想再玩

有
左下

我AUTO算

用大工上樓不是夢

我好廢，冇五星角又冇五星裝

抽咗6-7次11連，乜都冇，之前想重新玩又咩都刷唔到，3%對我嚟講即係0.00000003%
依家就咁玩算，得啲四星角/武

想問下轉返香港app store用visa課金得唔得 定係一定要用日本iTunes gift card?

毒青蛙最快

係到約下腳一齊打金色

眼殘咁大個制都見唔到 手動左幾耐

唔係好明玩咩
一開始沖主線就得?

屌，刷左成日都無
刷一次又耐
Del game

過左30Lv
4章主線爭40lv大佬未打
仲有咩可以做？
討伐？定藍色星星d任？

討伐 職業任 練生活技

大工同打鐵都做到4*武 不過唔夠力打boss無材料
到練裁縫

請問呢個即係要點禁

禁實HOLD一陣

生活技即係探險斬樹釣魚個d?

thx

屌 自由探索6個map
玩咗兩個幾鐘

屌,一直以為都係得半AUTO

Del重刷
26Lv
一開始四抽抽到5星弓手後
到今日抽到第五次十連都無任何5星人/武

節哀
問下上面幾個Ac揸手嘅朋友可唔可以比你啦

新職

出左無耐咁快就有新野

咁快出新職 犀利

2個5星人無5星武都開得？？？

可以

有法師好夠打 仲想點

係 近戰練打鐵。 弓法練大工。
唔係你有5*武都輸人6個lv

岩岩dl黎玩下 未知麻

玩住先再抽武 無武都難打boss

打鐵即係咩？
我5星得法師 傭兵同鍊金術師
可以點玩？

玩住先 第三次10抽你望有啱用既4星武器就最好
5星固然更好 然後過哂主線先

有bug？
明明換左都無

自膠
要信箱拎

開得?
刷左好耐

好 有打到幾遠先有第三次十抽

我玩咗成十零個鐘 啱啱先儲齊第2次十抽
然後見到新角就出又唔捨得抽

一開始未有兩次十抽囉

sor9 我以為係唔計首抽
咁第3次好快啫 打晒第一章
20分鐘掛

想問下綁定完一個Ac之後點換另一個ac?唔想重新下載data

log in另一個level 5 ac

一般

即係鍛冶
睇你用法師多定傭兵
後者就主角轉職做打鐵升高啲lv
同埋帶鍛冶隻4星升lv

點樣先可以整到2星釣魚竿,佢話我唔知要升到咩階段先整到

要過左職業升格試驗

玩到最後一分鐘

想問下襟畫面出必殺個招點先有
用大劍未見過條氣有儲同出過

主角應該主戰 採定生產？

NPC嘅話要點技能樹，最右邊個列
人物嘅話好似係過咗某一關職業關

戰同生產重要啲我覺得

得一隻5星光傭同一把5星火大劍開唔開好

其他垃圾

再刷多1陣睇下點先

挖礦釣角養生

5連推
改左造型變一拳超人
同差釣竿

睇下自己抽到乜啦
生產類就點都要練晒架啦，戰就揀抽到武器嗰種，採就揀抽唔到人既黎練咗先

兩個號
一個打到4x 五星魔/傭/兵 得支五星針，冇乜四星武
一個岩岩開抽左33抽，五星傭/弓/鍊金，五星傭劍，都唔少四星武
玩邊個好

升lv地獄

唔洗問啦下話

即係二？
第一個都打左好耐下

你係想玩第1個就唔會屎忽痕刷首抽
然後又上黎問啦BRO

雙修

係既
第一個一堆戰鬥系但係冇武真係好dup春，係四星都得把弓先抵死（戰鬥系武計）

第一個定期入去攞下石

見到礦王
唔知要挖幾耐

即係我主角轉左職轉鍛冶先？
然後帶隻傭兵升lv?

4次10連都冇5星
係咪想迫我玩首抽

再抽啦

依舊要點挖?

首抽online
日日都想刷首抽
訓訓下教, 諗落尋日好似用左個唔錯ge帳畀某位bro (弓武+法武 開局)

送首抽account轉運!

話說係咪過多2-3日有update?

我唔再刷
玩往先
後期都係咁上下

唔首抽就無5* ga啦

不過0課打協力都係靠隊友

睇唔到張圖

佢糸統壞左要等

呢隻咁快一次23抽都叫耐

我依家諗下狗衝左60lv先再玩生產

1開波打暗龍個到有冇得飛?>

係咪唔識用雷電模擬器呀
1次刷6-7個帳同步

無, 同白貓一樣要你打

最多按2下之後AUTO打再等下

屌22連冇五星

咁勁揪
返屋企試下先

依家個ac抽極都無五星，拎部舊電話一路玩一路刷

佢有個同步器, 真係郁一個=其他全部做同樣動作
真係好正

巴哈
【心得】大工賺錢法

ps高價收到29號
等下波吧

佢D高價每日轉變
唔知會唔會人人唔同ga呢?

唔係淨係得大工
佢每間鋪高價收既野都唔同
我自己就係做2星針
成本同賺既錢如下

鐵礦60/1 鐵條140/1 草系20/1
2星針=1鐵條1草系 (140+20 / *120+20)
2星針一支賣到918-1124

*2個鐵礦計埋極大成功可以做N+3個鐵條

點解我想開 段造 第一個任就一堆日文叫我建造d 咩 搞左勁耐都搞唔倒

你唔係用5*法加武？

刷完幣到升防具

kekeke d人有幾個門派
有一班話呢個好d:
5*大工, 鍛造, 弓手, 釣魚
5*採石武

另一班話
5*法連專好d

你捱到5星人60LV 5/4星武都係差唔多

所以都係唔玩法連專 ?

唔知遲D有冇得捉D羊/牛係屋企養

以為曜日可以免費俾你打晒咁多關...原來係幾個揀1個

睇你

你冇位起？

玩落打手職無想像中拋離生產職
生產職打怪技畸尼d （定點爆炸 直線狂沖）
同埋要50後先開到 因為要優先開生產技
戰職40就夠開晒打怪技

其實呢個係咩野意思??

生產系升30lv開技都咁難
又卡素材 採礦伐木都只得3星武

你再講只會越多人再玩首刷

抽極都係3星肥仔 垃圾武 4星武都咁難抽

沙灘隻龜好硬

都OK好玩
起斑隨機有小王

生產系難的係考試 你跟住佢建議做晒就會升
做4*武前一個試 就算渣5*武
都要幫把武升lv 先夠過
因為主角太廢

慢慢玩

點樣收埋間屋 搵唔到

搵到了 收咁埋

對肥仔要有愛

佢有大器晚成 能力

第4次十連
法武 大工刀

50+ lvl 想升1lvl 要1-2個鐘

明明可以人武分開抽都要混
正福街

屌 出唔到圖

50夠唔夠打地圖王

推主線推到咁上下 入去召喚果頁
右下會有免費抽
果樹就係人武分開

點解我無免費抽

請問武器d技點咁出黎

成日出到個人物技但係唔識出武器個技求解

我都冇

我過晒主線 3個職考完40lv試先有3個3*武同一個4*角抽

之前個ac有2粒裝備召喚
宜家重生完玩到差唔多進度都無

又要瘋狂考試

4選1 先黎出2隻比我

仲未刷完首抽?

佢好似第1日就開始刷

刷到8月6號棄驚就岩啦

真係早d開玩好過

速刷埋依場我都返去刷下首抽
有新刷法

點刷 ?

屌 嬲

求教學

釣魚去到最後一個試練

同我發覺後期近戰有D冇用
比王打一打就半血
不如黎個4遠放風箏屈死佢

火傭兵同女法都有專武

見到魚王 60lv釣唔起

女法? 4*呀?

5星法師

兩隻都係近戰

一陣就走佐

你單機啦

性別: 男

抽不到的法師是男的

點解日任我起左仕事個士兵訓練場都解唔到任既？

制作系

邊度有得睇每日任？

做乜鳩突然係咁彈game
有無人一樣?

Thanks

係

我會間中玩玩下成個畫面突然停係到
唔知係唔係部機廢

出trip 日日都刷得果10－15次左右

而家再刷下先
一次好少少都無點玩

非洲彭定康!!wow 之前同你玩dc個位巴打

原來仲有個60lv魚王要釣
學埋啲技就算 升第二個職

成就嗰個畫面 㩒去另一頁

20抽兩隻5*
點知重覆

我想問主角點樣換屬性攻擊?

我唔見有呢粒制有無巴打可以cap 圖比我睇下唔該

係呀你仲未棄咩dc unchain

再刷過啦

棄左好耐啦會長一早我就棄

依家UP唔到圖個糸統死左要等

要個角高lv啲先用到

儲氣加方向先係武器技

omg ,唔好意思

諗諗下佢每個試練過哂送200-300石
佢成10-12個職業咁其實送石又唔會太小

其實唔算少
不過要完咗首抽online先拎到

屌笑左

打到去第三章大佬就打唔到
點先升level快？

農農農農農農農農農農農農農農

不斷打怪採集

bro而家用緊咩角色?

行轉地圖

討伐

協力第二個？定第一個？

大劍

終於過到隻青蛙
順手升滿埋體

玩一下首抽ONLINE
5隻ACC

屈弓定屈杖

old news
見琴日巴打問主角咩都做到咁轉職有咩用
如果係用某隻職做佢隻職啲專長
咁得到嘅經驗會多好多

e.g 用戰士斬樹 成隊都係30經
但你轉樹佬斬完會有50-60經

所以你打怪 戰鬥職得到嘅經驗係多過其他職

有錯任屌

刷埋今次就棄了

你仲刷

係4倍EXP

your name

好正

5*法職, 5*煉金, 5*光劍
邊個有性趣?

上星期買完divinity 2都唔得閒玩
好耐冇搵到咁長癮嘅手機驚

個生活技能好爽,好期待新職業玩法

見你咁非洲

5*法職, 5*煉金, 5*光劍

有無興趣接手?

大家玩得耐會唔會好卡/lag？
隻game d optimisation 好差下

有冇人知掘個啲boss級礦／劈boss級樹大概幾多採掘／伐採力？

我有興趣 不過如果你想送俾其他人就算啦

me

接

呢度其實有人間中送帳號出去

give me level 5 account and password
by telegram

我建議你接啦,再刷我驚你棄

呢個真係接得過
隻法回血, 主角用光劍, 正

my tg: africapth

我自己用緊冰劍主角, 女劍,法師,鍛治 (<<無武器 )
不過覺得慢慢玩第日整/抽武應該好勁
至小我隊野好balance ,打打下退後回血又黎過

5*法回血好多
隻4*廢ge, 一下得40-50

會
要restart

睇人地係成隊人去劈加sp水

55lvl

聽講最廢係5星法武,佢地話好多5星武都唔係咁好用除左把弓
因為d技用好多sp而且4星可以自己整,所以ke個邊有好多人都係多5星人+把5星弓黎開局

不過班友等緊新職應該到時再刷過/pack all in

又刷首抽

800石首抽太吸引啦
打3分鐘打完

之前唔係吹龍王大劍咩?

把弓根本機關槍黎,把劍我就唔知但把弓一定無死錯人

之不過我見隊野幾有潛力所以開左(3個5星人物+把5星武真係可遇不可求)
雖然我都知坦職主係超冷門

送ACCOUNT轉運完畢

非洲彭定康接手gogogo

琴日送 弓+杖
今日送 光劍+5*法+5*煉金

爽呀

幾時到我隻主帳抽中神武 (弓)

你呢d好心人一定有好幫唔洗驚

同埋我地實有機會一齊玩既

升住LV先
而家隻主角30LV法都未到

食藥水食到第4章BOSS未打住
應該會升到40LV再整一大堆藥水先打下

決定今日升爆多兩個職
拎獎勵

我覺得只要存夠400石等新池=任務完成
其他野可以慢慢搞

玩咗兩日 主角都係得兩三個職接近30LV
得火傭30LV
但體力長期滿

採集同生產系有無防具加佢點個職業能力點

玩cooking mama係咪一定主角入場?
次次換人好煩

5星法d風技普攻可以卡到怪

我宜家有招4段技出最尾個下出aoe 風,超能勁
佢超必殺好似係超大aoe風,d怪直頭企係度硬食

布店LV3終於見到
高價收購鐵針 (375 -> 562)
係時侯整針了

仲有釣魚昨晚有人post圖 9千幾攻,又係aoe 幾條魚跳上黎打人

屌那星 1-4隻boss使唔使咁撚難打。仲識變身。
諗住就贏仲用石con左幾次。而家浪費左幾十石仲贏唔到
隊員唔識走位死撚硬。
即係剩係用一隻打。

生產5星英好勁

有，不過加好少，2點

你造裝備有寫係for 生產用

唔明你咩

升爆=60lv?

1-4 求其裝把4星武應該好易打咋喎

滿階級

等大家升到咁上下
依個Post會變協力約炮post

送ac 儲運

刷完首抽就唔玩架啦

首抽online

每個職都要升lv好肝
係呼打協力升得最快

5*鍛造其實升咩技
有4行

唔刷首抽
後50抽全4星是常識

1 3 4

我再刷吓 好難刷到3 5*

主角 拎生產武，戰鬥武，採集武 打怪係咪差好遠

唔知大家知未
收武器可以跑得快啲

一定係戰鬥武贏

第3章隻boss比我帶跑打死左

5星法簡直係救星,一路跑一跑等回sp

其實得幾個人會玩落去

通常刷完就當爆機

有得協力算好

啲生產升lvl想死

請問第4章點開?

要去到幾多星裝備先見到生產用裝
我淨係整到兩星

主角任何一職LV25以上

生產都幾煩
次次都要整完按OK出返去, 再揀整d咩入返去
(如果按repeat只係唔滿意個結果
重新整一次搏快d時間)

btw, 邊度睇咩時間內整完會有"極大成功"?

好彩有你地係度唔識日文
3q so much

宜家得2星個套

兩星加得2點，真係冇分別

3職升到達人有外觀wo

準備聽日番工可以慢慢練製作 反正有得自動整

拎多部手機, 影相google translate

煩就煩在下下中間都係主角, 我唔用主角GA嘛

20秒內？

。

我鍛造見唔到
係咪裁縫先有

死圖

想問D 討伐金銀銅章係唔係會到期? 見KEKEKE啲人好似係咁講

刷到想喊

same
返工整底材

大家都係咁樣刷返嚟

之後好似送角色？

係

原來件野係1星

應該係到8月6，新boss

啲5星打值石換埋佢

thx bro

裁縫有得整3星採礦套

一套5件 成套加得5點採礦

套野係右上個滝之洞窟都有得買 唔好中伏

點解都係睇唔到

幾多苜抽都係假.........未試過9次20連1隻5星都冇，呢隻GAME5星率低到嚇死人，入坑都係要三思

IOS轉AN會唔會冇哂D鑽

加5點，

唔會

up完都係咁，等下再試

神之試練送既野係幾正

請問呢個點解-1 樣找唔到

可能我未升掛

一陣搵件升下睇下

就係得3星伐木挖礦武先想玩打直
但係隻5星大工升到30lv 打件3星都唔夠力
條路好難行

有冇野可以大量生產做主席？

好似支針咁又快又賣高價

得閒一齊打王

刷幣想打怪快用勁多sp水

好

點樣組隊有無教學

我都唔知

真係慘

戰鬥系係唔係開左右兩邊先?

加好友 可以開場較淨係好友join

想問用雷電模擬器抽首抽個流程係咪咁

多開幾個模擬器，然後逐個裝番app，再開同步咁樣？

鍛治佬 加 光劍 無戰鬥系

點解無啦啦個畫面咁卡重開機都唔得

5星弓手+ 5星伐木武
5星法+ 5星大工武
劍士1覺醒+5星弓手
邊個最好 唔想再刷 屌佢老味

釣釣下魚
比條仆街仔引隻龍黎打尻死我

岩岩諗往回體時刷幾刷
點知洗埋舊號

你玩刷首抽算啦 學咩人玩驚

有無人知點解決 明明已有鍛治場

好似要你起個新

但係你唔夠空位

有D灰
岩岩推完青蛙
諗往休息去刷下首抽
點知

冇綁lv5 acc

佢唔比我起個新 🤦🏻‍♂️幾隻職都開唔倒職位

你個場係唔係起滿曬野呀

識玩

仲有位起wor 鍛治場4lv 喇

佢話你冇位 你再睇清楚

今朝影落既遺照

入面有咩

其實製作洗唔洗主控個 5星人物 定係邊個整都無分別

無綁LEVEL 5咁灰 ?

製作你俾最高數值個人做 每次完成度就愈高
咪早d做完

即係一入場就要轉人

屌都係唔升生產系
好撚悶

主角咪係囉⋯我都係主角用光劍打晒主線
協力等弓手去做mvp

做一件佢指定裝有2石

40抽個ac又抽爛曬

我有石就會抽
而家零石
暫時無動力儲
感人機率

我等6號大爆死

我等有新圖先玩
連打協力幣都唔想打

我想抽4星挖礦/伐木都無
岩岩11連得2粒4星
本身已經唔多角色 仲要重複人物升技

900石

我釣魚仲係得2星人

協力我用主角坦王

我釣魚5星角加裝

斬樹得25lv遇到神樹完全斬唔入

其實4星5星優勝之處其實主要係等級
2星升到30lv同5星升到30lv個採集力差唔多

神機個啲要升爆先打

神樹60lvl當你冇到

又魚王又神樹
[img][/img]

依家有400石 抽定等下個pool好？

十女[img]
裁縫的用處
女僕外表
最衰無雷姆的髮型

睇你採集同生產夠唔夠人

又壞左？

等下個pool

好波

咩料, 鍛治, 大工上左S?
有無link?

裝備圖係弓 但係寫杖

弓係SS

評價網

首抽大軍準備重刷

我不打(刷)了.JPG

龍王大劍落去B，台仔

鬼叫大劍攻速慢但傷官又唔係特別高
同boss玩換血點玩

打主線好爽
去到協力 清小怪啦你

啲評價參考下就算啦
隨住生態唔同又會變

協力大部份都係法師
而且人地又唔太理你用咩
我覺得自己用得爽就得
大劍啲動作我覺得整得幾仔細
打擊感又幾好
大劍天下第一

4*弓同5*弓分別響邊?

一句講晒
最緊要多5星
不過同意弓係SS

屬性加成同等級上限

其實狂食sp藥傷害唔少
不過弓係普弓 攻速游擊贏

啱啱打狼
我都係拎啲垃圾入去
啲隊友carry
一般你有一隻隨從打手lv夠
啲人都唔係好理你人物幾lv同用咩武

中左2隻S級既首抽

魔法師同大工

開局啦

幾時下個pool

過2日又會有大變動的

2019

夠玩啦 大工又可以幫法杖強化

咁抽了

其實我明點解生產突然升值
因為啲人開始玩討伐換打直幣
有5星木工鍛冶打直易好多

而家隻5星弓有加會心, 如果有把武器加埋攻速真係屌打全部職

又唔一早見你咁講

打直?

what is 打直?

3.在職業神殿點第二項試練，完成那些0AP的任務，視乎職業有鑽石、金幣、和兩種藥水送。

唔係好搵到0ap 任務
見就見到，但唔識點樣去做呢d 0ap 任

將武器提升等級上限
10變16

隻驚出得幾日
我就唔信弓可以制霸到完
遲啲Boss可能遠攻減傷

對話任嚟 係職業任務個頁搵
Skip都得 個度好少石

邊度有得睇排名

參考下好 成鳩日變

唔知呢度game 係點
白貓果陣就大約2個月一個新pool
無限體力肝到仆街的話，就唔洗課金都夠石抽到1隻勁野

真係似隻GAME LAG 手機玩得耐LAG到仆街

電腦用模擬器玩得耐都會LAGLAG地

咁我又唔會
你試下一括下載埋淨低啲Data

DOWN了

懶得搞生產定其他野,全力協力做坦算狗數
反正打落去見有裝同有野換自己做個d後面慢慢搞

思路正確

咁係唔係重開就順返？

game8 的確成日變

不過之前有個ac 抽到
5*鍛冶屋角+5*專武, 同埋一隻5*採掘師

五星機率好似低咗好多

努力玩好依家個帳啦

你又抽？你個帳好勁啦喎

幫人刷緊，我自己留石唔敢抽住

因為協力d低lv關只會越黎越小人打咁當然打左佢先

反而生產採集你無體個時做好過啦

中左把5星鍛冶武器 但無個條友

幾時先人性化少少
下下都要1件1件鐵咁整
1+3
幾時先識
5+15

依啲戇鳩掛機野等返工先搞

下個月呀

隻驚好食電
明明已經靠左慳電mode

5*裁縫
5*弓武
5*栽武
開唔開得

武器強化個度洗唔洗存夠先一次咁
定有料咁都得?

主席

啲魚杆要點整？大工？

開啦

有弓得天下

大工

但係無戰喎

主角萬能key

弓主角無雙

咁我聽你地講脫離呢個首抽地獄

而家根本有主角+1把5*弓就可以開局

玩啦 之後抽西左 下個POOL再入地獄

我都係弓加主角

場場mvp

yes

73支針 主席

生產致富

用緊把3*鐵鎚整裝
整出黎d野頂多LV2-3

點樣del建築

1.弓手加士兵 五星角 加五星弓
2.法師五星角加 兩武 一把弓 一把單手劍

邊個號好d? 諗住買首抽號

唔好用主角整裝 搵個4星都勁過佢

好難揀

俾我就開 ss得天下

佢哩個號裁縫加專武已經好多人想要
再加一把弓武根本神開啦

我會開2
個人唔鍾意弓手
你2號有弓主角可以用到好勁

裁師可以整防具比弓手

我可以話你知得法師得天下,打協力集中幫前線補血就得
反正你想推dps 邊夠日本仔課金老玩
計我話全職醫生好過

2 法加弓主角打曬

日本仔表演平民打大佬

兩個都唔要

刷個冇4-5星既

仲未開到驚

踢陣波先再算

素材果條鎖匙點先有？

btw 你地玩到邊先開始整野？
我而家先打緊第2話

我玩到打淨4章boss就玩職玩生產

課金會送好多

全力打協力唔搞生產

買啦 8591或者淘寶
如果唔係頭幾日未有得買我焗住自己刷
唔係嘅話我一定買
比錢買時間

協力錢經好多
但每次得兩個人

專選有錢掉既關例如狼

木工階級上左MAX
下個到裁縫 GOGOGO

Max即係60!？？
巴打你練咩升

NONON
MAX既係主角要考試個D階級
係咁生產野

其實最快練全職係唔係開晒啲階級佢

買ac有冇得再整個人仔?

其實唔洗盲目練哂全職喎
每個職業要MAX階級唔容易架
揀左岩你用個D先啦
例如裁縫同弓手法師相容

有呀 送啲整容卷夠你改幾次

Agger
我都係練木工同鎚先

淘寶ac 好貴 問過價180

你問邊個

我刷成日都無弓配法師
淨係刷到劍士加弓手再搭大工同鍊金武
係幾多五星但好似無乜用咁

如果唔課呢？
日任每日都要一條。。。。

打中級
中級每日免費比你打一次

綁定一個先
再繼續刷

綁咗
但我電腦太慢要用手機刷

加油

抽到咁開始左了
想問下把龍王大劍應該比主角定四星女傭兵用？

主角 你隻4星應該唔會帶出街

姐係要不斷升主角？

你主角無得唔帶

好啦 不過其實新手應該打咩野同整咩先？見入面好多建築

愎愎研究 打去主線2章先 抽多10連可能有其他 製造業武器

製造業打完主線1-3 去轉會送一間屋比你唔洗自己出錢

其他野隻GAME會教你

製造業姐係邊一隻

製造業好撚多隻 鐵匠 製衣 木工 鍊金

好啦 同埋其實隻法師勁唔勁 見佢係大獎但好似唔太高攻咁

識回血

4左會減錢?

想問邊度買人整d裝?

買三星裝？

過度,2-3星但我唔知邊度有

法師一下唔高攻 但普攻速度快 連續範圍技
我隻5星法 50LV 大招龍捲風 千幾千幾咁扣 差唔多成萬

我個人覺得首抽最好5星法+求其一隻副助/武器算數
有法真係唔洗睇人面色,我而家3x lv 打4x 協力無難度

探索最後兩個地圖有賣三星
係每個地圖藍色星星隔離有個商人

抽到五星弓同弓武,搭隻火劍,但我想要龍王劍,都唔知開唔開好

how much $$$?

其實鍛冶場lv4 仕事 會有好多三星裝 唔洗專登買

開啦 幾好

係?咁我不如搞佢好過反正我有隻5星鍛冶

一件二千幾$
二星就幾百 你過圖個陣留意下啲商人

我自己係咁

啲打直石係一下突破1LV 定係會多啲?

但我又唔明,如果咁樣即係我主角要開左鍛冶 專職再帶埋隻5星解任?

歐洲旅行 3粒再爆多粒

唔洗呀 你起個建築叫鍛冶場 升到lv4
派個5星角出去搜索 12個鐘3至6件裝

哇屌

冇樣有用...

個鍛冶場 係職業送個個就得?

搜索 12個鐘3至6件裝<<<係武器同防具都有機率出?

400石又爆死

正常

除左首抽易之後想中都真係好難
除非課金5星必中

我首抽到依家都唔知抽咗幾多次400石，無一次唔死

睇黎一出超神ge武器個日又要首抽過
就好似白貓咁

無玩過白貓但聽聞伏game 黎

5星廚師 配 5星武器 有咩用？

有冇邊隻4星係奶

所以開完局根本d石就係留下次

主線第1章完送個隻(廢奶)

都係會爆死

4星魔？

職業送嗰個yes
防具

笑撚死

每個月輕課必中包我覺得ok

佢係每個月都有咩

打直都幾難搞下
最後件3*鎚+2 max lv

我木工500
最盡都係淨30秒

第4章個幣中咗

似係

好串

可憐之廚師
抽到佢算唔算可憐

用巴打比個ac
第3個10抽全軍覆沒
得2把重覆嘅4星武
其餘全三星

屌你老母on9 game

懷疑部機比人落左咒語
玩乜game 都係抽閪

右面個隻4*鍛造
mini-game入面打鐵會快d

過2日可能變SS級

咁易中 又送800石
人地唔洗賺錢啦

針對我

評價信自已好過啦
我就話法師ss
其他全部B

依家石多咗，但係難抽咗

咁武器又點搞求解

信評價不如課金抽哂佢番嚟自己試

我自己用過法師用完反唔到轉頭,太萬能

唔夠打就團補,夠打就帶跑戰術,呢樣野弓手係做唔到又打又補
所以我覺得法>弓>其他 ,當然坦其實都好有用,夠硬就拉走隻王幫隊友爭取出招既時間

刷多次都冇就唔開了
痴線驚

有冇人想打協力

係人定驚痴線
降低要求兩隻開住先囉

我join

點加你

630734645 加我
穿著小惡魔

469962814

入咗場 等等

大平原青蛙－2

我打場先

黃色水晶係我要學左礦工解鎖先可以 loot?

有無圖

你未夠lv 挖礦能力太低會打唔入

Join七點場

其實有冇tg group or line

咁我明啦即係我要升段治就要連帶升埋礦工

可以咁講

又或者搵npc買素材

最尾個關要幾level先過到？

我40過

主線

我打完 你開

咩事

頭800石中左3隻鍛治, 1木工, 1 5星杖
係咪都要再刷

npc知去邊度睇佢 有無得教下我唔該

7點？等埋另外個巴打好似係

其實五星人加武要三百幾，都唔算平

其實點解要刷首抽 我得1隻5星都玩得好開心

唔知呢個點做

用技?

因為人類好貪心

蓄力, 放手扑石

816378813
Add我

done 3q ,屌那星日文盲好慘

開波點invite你地

加左

0課可以走幾遠 有冇排名之類

戒左抽旦

係game開咗個chatroom

共鬥其實都係用1隻角?
如果有戰鬥系5*, 咁主角你地點用? 採集?

入未

3個人打帶拉街人？

幫手斬樹

首抽有廿三抽，唔抽番三隻五星人加三把五星武對唔住自己啦

利申：得一隻五星法

有冇興趣解下之前果d boss

我ok

Ok

我諗住前面好多都未解

輪住開

你地想由邊到打起

就你地 我淨係打到狼

求救😭
有冇人教下點樣釣魚
一開始個教學skip 得太快 但可以靠隻5星釣魚角 carry

到宜家考試 最尾條魚釣唔到😭😭

呢開要騎好似

跟住箭嘴方向滑
得番一個三角形即係就轉方向，好似係

呢關騎鑛石

你地滿左人未?

－1

箭咀分紅藍2種, 仲有tap(狂按)
跟住箭咀方向拉就無錯
藍= 條魚扣血, 但你條魚線會扣耐久, 扣爆左就斷線, 條魚走人
(藍箭時段唔拉方向 = 魚線回復耐久)

紅= 魚線加返耐久, 可以跟佢方向拉一下, 會出現good, 之後放手
(紅箭時段條魚無乜扣血, 所以回下魚線耐久算)

tap就最簡單, tap=狂篤, 魚扣血, 耐久下降
唔篤=耐久上升

釣魚低LV唔好用AUTO, 好易斷線

最後一招就係蓄力, 之後放心, 條血大扣血
(但你同時會用10sp左右)

釣魚要sp, 自己望下d sp bar就知點玩了
大概係咁

點入你地團唔識

一轉左方向就跟住轉
注意魚線耐久就ok
釣唔到魚多數釣魚能力太低lv

留id

723111405

跟住點等你地add?

用手釣

好仔細

感激巴打詳細教學

我食飯先

add左

ok

見到邀但入唔到

採集職無練 等你地carry

來多次 sor 彈左

add晒之後等你地?

拎弓打火怪無力打 有曬抗性一野打得百幾

有d協力我clear 有d complete 好怪

你地d攻高到,我全部得lv1

咩1lv

武器裝

幫手釣魚今場

我無得釣魚 無裝備

咁有冇戰

得主角同隻法師

Game有chatroom功能

無睇到sor

我貪得意試下
依度傾一樣

最好就開個kekek傾

打多場沖涼先

抽到5星錬金術師 同5星杖

同我之前個A/C 5星採掘師+5星弓手+5星火劍 邊個好D?

順便推post姐

好啊反正我都有野要搞搞

無傭兵

打多次？我換隻4星既入來

我開

你地d武器點樣升到lv10 ?

首抽一隻5星
玩到第二章之後再抽到2隻5星

打材料關or 做武器俾佢食

角色技能點樣可以學 唔比我禁

主人定角色

主人

做職業任 去地圖左上女神像接任

沖個涼先 沖完再睇你地打唔打

多謝大家carry me

多謝三位隊友

D技能到60lv會唔會學得晒

有無巴打知3星戰士防具可以係邊買 除左屋企間防具店升到4lv呢個方法

會掛應該 5星角最高先升到38 好難升

個舊號唔小心洗左
去買個號算

WTF?

我都係首抽得隻5星法 仲要係4揀1果度中

你本身個個咩號黎嫁

又屎忽痕刷，上引咁
武有弓同煎pan,人就傭同兵

你咁樣玩到時出新職一定又再刷過

你想刷咩?

刷野最刺激最好玩

an機可以抽個file出黎
想中武弓 加生產5星

抽file?

留ac拉user data一個file出黎就得，應該old news

巴打請振作

唔洗跑教學

要啦，係keep ac方便過開level5 ac姐

應該只係做backup
其他人就copy模擬器

有冇巴打 打得爆 60lv粒石

已買

800石刷過新既好快

買左咩 幾錢

又唔知玩邊個好啦
33抽 五星劍 五星傭弓鍊 都多四星人同武
22抽 五星弓煎pan 五星傭劍 冇乜四星生產人武

雷電模擬器 宜家開唔到GAME?

岩岩係ios清除data打算轉a/c 無啦啦變左綁
舊ac咁就唔見左⋯

咁慘 入面有乜

買完淨返2.1

買咗咩同埋幾多錢

都係法師
唔想刷

2100石等抽新pool
諗住登入第二個帳 舊電話開出黎每日登入等新pool
舊電話一開 唔知點解係lv1人

大招龍捲風?
點出?

見你地好推五星弓，值唔值得玩2

慘到
話時話你係唔係今朝kekeke 果個口苗

No la
早知抽q晒去
諗住都清除左data咪順手刷一下首抽
點知直接變左做新ac

45青蛙－3

要學最右邊果行啲技
地圖打交儲滿黃色氣就可以出

連5星弓
140人仔

一號正喎
2號打完第一章抽多次囉 到時應該唔洗諗

好平喎。。。我係手癮而且有22抽鐘意抽下
如果唔係一定去買個算

記得綁level-5 account啦

個號其實幾靚

四隻人都有用

小tips
斬樹/掘礦
用3sp效益會大過直接用儲氣12sp

周圍都 都到有sweet位
3sp博會心就夠
儲氣用黎overkill

周圍斬

我搵左半日上買睇唔岩
岩岩搵見到有檔新開立即

你咁快手買左

有冇link

聽你講打二抽多十下先
但係唔係打晒一二章先四百石咩？

爆左機

以咁難抽嘅程度同嗰幾隻實用度140蚊真係抵

啱
(其實我玩咗兩日先知 )

無人打青蛙？

咁都比佢刷到 抵佢賺啦

我
夠體開2場

add me

wait 打緊

爆水啦

頭先加咗
名：CG

add曬了

你地入去搵朋友開既房可能會快d

差你

下場我開

你地打緊幾LV討伐

黎緊

45

出去 等埋佢

你開？

我rdy了再add plx

你地夠人？

入cg到

點係房轉職

816378813
Cg 未add我

街場完全係睇人表演

痴能線雷神黎既

呢個野我找唔到,去到只係買到鐵

你要咩？

礦石屋升到lv2有得買

弓好勁
打小怪未行到黎已經死左

好既唔該.btw 巴打d弓太屈
不過我都會堅持用坦水劍同我隻法師

開ed

dinner 先你地慢慢玩,我反黎再叫你地啦

岩嫁啦 我係後面射你慢慢坦

青蛙-1

反正隻game 太多遠距同法師等我on9 做下坦啦
不過未有裝唔夠硬就真

最勁弓好似係每射1箭佢個人會自動退後一步
放風箏都放死人

我有防具有盾 無劍果下先死

礦石屋<<救命有無圖我找唔到間房

dllm條友掛機

幾LV先JOIN到你地

幾lv都得好似係

有無巴打教我,我找唔到個ビレッジの鉱石屋

右下角建造

仲打？

中間

打呀 你地無體我可開

揀最底, 有晒成條building list

大把體sosad

有無位?
我好似第3章主線都未ko, 入唔入到?

你想打咩你開我join都得

有但係你打到咩先

我差銀幣 不如開銀幣關

ok 找到了3q

咩都未打, 我JOIN下街場算lol

銀幣都好

你開先 你地走曬我岩岩走左入左人地到 我打完呢場過來

我全部都唔夠

開咗
-1有冇人打

waitme

816378813
巴打記得Add我
我沖涼先

完場 有位？

點先可以揀多過20個人？

之前唔係Add咗
我係fd list見有你

有冇人知制造力大概幾多先過到last個昇格？

整個野食先

cg打埋呢場食個野先

點解狼難打過青蛙

要幾多LV先夠打狼

有無位,反黎了

3x lv ,我試過贏2次 但要全部遠程輪補血

無遠程打手即係無得打

如果你有料理應該都得全程幫手補血(但我唔清楚有無法幫咁多)

有冇人知點樣用個張整容卷 拎左搵唔到邊度用

食埋野打

得既叫我

用左新ACCOUNT打街場
我唯一作用就係回法

5星人物>武器 個人覺得(有d技武器取代唔到)功能性問題

聽落唔錯

市面上D回法一下回幾多?

求其join6-7場討伐就上左25 lv....真係幾快

討伐拎到既幣可以去邊換野

討伐最頂

協力用四隻弓打真係好爽, 分四個方向射射射就完場

另外啲怪判定追邊個打係咪睇邊個扣得佢多？

想問你哋點升武器lv
肥料好少 食晒啲1星武器？

宜家可能係遲d 我估9成要坦職

坦冇用
成王亂走
4弓就屈
分4邊
王跟1邊未打死佢
已經比另外3個射死

好多online game 初頭遠距係吃香d

這是手機遊戲

打得

而主角弓最正1樣
係弓可以上埋狀態
4個放睡箭

我打緊4章大老,等等我ok?

打得叫我 我打住街場

想問下係咩意思

個包就full 叫你去整

月亮女神應該升咩先

聽講中間2個

ok 打死左隻王,我一個法師係咁回血救全隊

隻王一d都唔易打,我全隊武都係lv1 only

難打既

佢又遠距又召小豹,同識aoe 車你老母大飛機

有咩方法升lvl 快？

協力打關

協力

你地開房?我rdy了

由左邊數過去
第一個係可以帶入場既ITEM格數
第二個係每場可以復活既次數
第三個係建築工人數量
第四個係隊伍組合既數量

你開住先 好似得我打緊

第4章最尾個關難唔難打?

難

本身有把5*弓
十抽又中多把
呢隻game重覆角/武 有咩用？

唔知有無得突但ke個邊好似無人會enoju 中重覆武

我有個五星弓連武,搭隻火傭,有無人有光傭武換

弓專

想用光傭劍

入去慢慢抽

建築工人有咩用？

開ser抽到而家都未見過

有冇人打銀coins順便帶下我升lv

我試過有過號中2把劍+2星重覆人物(唔記得邊個仲知無樣野用到)

我想要光劍

起建築物、幫建築物升級、委託任務

協力去邊度打？

最下面果下冒險隔離個制

起屋 下面個道具樣個個係乜柒黎 禁落去無得睇

11點半又維護

前前後後44抽中左6個5星
但係一隻3星大工都無做中過

你唔好係ke講tim呀實比人燒

一隻5星遠程角/武都無
唔算好歐

btw 點解我個主角唔識儲條橙色bar？

有可能因為無位

要職業任解到咁上下先識

我啱啱刷到火傭兵+光劍武 不過我諗你應該冇興趣？已經刷咗3日都未開得局

3日 屌你地真係痴鬼線

近排冇新game就刷吓

其實有D技要覺醒幾次先開
可以望望有好唔好用
可能好勁

聽日陪我刷